如果有個未夠四十歲嘅香港人公開宣佈參選特首，咁佢使唔使申報選舉開支？

利申：唔夠四十歲，但想參選做特首

又如果，o係行政長官提名期開始，就算未夠四十歲亦未夠150個提名
可唔可以遞交參選表格？

請提請釋法，係度鬥庵無用